原來蓋世寶重係單身

其實佢幾靚

把聲好嘈

以前成日覺得閃電傳真機班主持收工會瘋狂開sex party

邊個屌邊個

覺得麥包個樣呆呆地咁，性能力一定好強

細個已經想屌佢

現代嫪毐

細個嗰陣好想佢做我女朋友
11、12歲曾經喺郵輪撞過佢同安德尊等人拍嘢
就企喺我面前
但我怕醜唔敢望佢

曹永廉同蓋世寶有冇做過愛？

會唔會仲係處

條片佢都應該幾不安 唔自然 講完一d 事之後就大聲笑黎俾人覺得佢仲ok 咁
真係慘架 做左咁多年 仲要減人工 唔加咪算 減人工即係迫人走
希望佢可臉多d 商場司儀show 做下

佢重要有樓揸手

應該係

曹永廉同麥包有冇做過愛？

未供完

邊個1 邊個0？

俾咗鄧健泓

相傳伍民生哥哥比蓋世寶打過

好想畀佢打

仆街食食下譚仔笑到我噴粉

有係佢

佢話自己一直都有人追 (暗示有好多兵)，但佢嘅性格剛烈到"燉見暈"都頂唔順，就明白點解佢仲係未婚

除咗刀仔插大脾 (搞到燉見暈半夜要入廠)，有傳佢曾經對住小朋友講: "我唔贏你哋，我就唔姓蓋"..

佢好大機會要搵個輕度智障嘅富二代埋單

所以成日叫雞

所以要搵yoyo 通通櫃

我可以埋單

好想知邊個會搞譚鈺英姐姐

李天翔

想睇

棋靈王

如果係真嘅佢自己都有問題啦

大佬
過多十年就五十喇
點要得落呀

唔知點解覺得佢真人好撚串同西

睇節目覺得佢幾cute

利申，非 gay

好撚黑,佢五官唔係特別突出,所以黑唔好睇

好想屌蓋世寶
佢肯出嚟做 1000一q真係買樓唔難

如果你係佢你會點做

問過包庶未先

純文字討論？

蓋世太保

蓋世寶俾高登害死啦

蓋世寶武功蓋世

豬扒無人要

之前同伍文生一齊？？ 依家人生結婚生左細佬做埋茶餐廳女婿

RAP住黎屌

蔥蔥呢

其實都唔錯

唔怪得要屌老母

DIU你老母蓋世寶好慘!!!

蓋青個曝光率仲高過蓋世寶

黑珍珠

屎眼個處無左啦

蓋青

P到

成日屌老母仲點會係處

都唔係相傳
call晒警察見晒報

蓋世寶都離開TVB了...

其實有幾分似朱茵

真係姓蓋？

食軟飯

等睇蓋清果張圖

蓋世保吊老母就係佢?

如果佢唔係雞仔聲
一早有戲畀佢拍啦

係黑啲啫

正呀
KEEP返一排應該不得了

去viutv囉，btw佢真係唔啱做電視

以為林夏薇黎

細個時侯嘅女神